有冇人原本依一兩星期會去旅行，但諗緊取唔取消好?

感覺我去到都唔會有心機玩 個心始終係香港度
唔係覺得自己好重要留係度就改變到香港同埋咁做就好偉大
只係我好驚我依個時候都走我之後會好內疚同後悔成世
依個時侯香港好需要同路人 一個都不能少
旅行時時都有得去 幾千蚊仲蝕得起 希望有更多1516緊既人都可以諗諗

真 你去到香港到時睇住直播咩都幫唔到手 心仲痛，依家最多荷包痛

要諗架咩

其實唔洗 但見到隔離個POST 想同1516緊D人講